[學術討論] 有冇人唔識剪指甲？

俾條女怒屌唔識剪指甲

話我整損佢手手腳腳

唔識剪指甲好撚出奇乜

我知知剪得唔好，成世都唔好睇

弱智仔唔洗咁大聲同人講

係咪冇人同樓豬講過佢係弱智

喂! 阿哥
每個人都有長短處

好想食靚女d指甲

你傻架？